我屋企深藍group咁樣屈女義士

係咁send呢條友嘅post，想請教巴打們有無証據証明佢9up

推

Push

我都收到 點樣覆好

幫推十次

1

2

3

4

5

6

7

8

9

今日犬隻記者會
有記者證明當時係中左疑似布袋彈
絕非彈珠同示威者所傷

10

叫佢證明自己係醫護人員先啦

係咪未有實則証據

同佢地講「傻啦，警察（狗）假扮示威者打架，都係警察（狗）既錯」

邊個時間講？想拎嚟駁斥啲藍絲同事

呼籲冷靜克制 呢堆字唔似係自己友會講

on 9，子彈係用火藥推進，但係唔係射火藥啊。 又點會有火藥燒傷痕跡呀。叫佢用下腦

岩岩記者會

藍絲一味淨係屈，話係彈珠